正式宣佈 投票post壽終正寢！

投你老母

正評: 同意
負評: 好撚同意

RIP